[1月新番]沒有心跳的少女 BEATLESS 集中討論

[center]

直播間如有毎週五24:55

STORY
社會幾近聽任名為hIE人形機器人的世界。
17歲少年・遠藤於某日出遇一体仿生人・LACIA、相交所有契約。
一看下跟人類一個樣的那玩意、
竟是備有足以驚動世界之超高性能AI所生下、
超越人智仿生人＜人類未至產物＞的5体之1——。
5基機体把持各自意義、追求彼此性能的一戰於是開始。
除旁觀其戰無事可做的大人們、
跟其存在熟絡試看新關係的少年們。
受求未來的選擇及、人與物間的關係解答——
過分進化的機械及、維繫人類世界的是什麼？
過於便利時代下啥才要緊啥才必要啊、
遠藤在與遠比人類要好的仿真人・LACIA邂逅一事下
被求未來的選擇及、人與物間的關係解答——
CHARACTER
遠藤 アラト ENDO ARATO
CV：吉永拓斗
和LACIA邂逅的少年。
2087年生、現在高中2年級生。
於新小岩與父、妹在住。
家裡的話受妹擺弄、學校則是受親友牽連吃定的濫好人。他為美麗的LACIA所惹、被捲入事件裡去。

レイシア LACIA
CV：東山奈央
LACIA級hIE Type-005
淡紫色秀髮及冰藍眼眸、持有透徹美「未給人類點明」的道具。
經遠藤偶然邂逅、結下所有契約。
因由遠藤妹、於模特兒辦事處登錄、作為超級模特兒一員開始活躍。

紅霞 KOUKA
CV：冨岡美沙子
LACIA級hIE Type-001
紅髮配紅眼、
「為跟人類競爭中取勝」的道具。
乃是武器裝置的「Blood Prayers」、
可在龐大利器後部附著比戰車主砲還巨大的雷射震盪器。

スノウドロップ SNOWDROP
CV：五十嵐裕美
LACIA級hIE Type-002
身纏白色連身裝、乃以稚幼女童之姿作為「進化委託一頭」的道具。
她一由裝置「Emerald Harmony」做的白花瓣散布周圍、那花瓣就給電子機械沾上、竄取機能收場。

サトゥルヌス SATURNUS
CV：下地紫野
LACIA級hIE Type-003
亞麻毛髮、茶眸下「為了造作環境」的道具。持有長約過米宛如手轉針車般的裝置「Gold Weaver」。

メトーデ METHODE
CV：雨宮天
LACIA級hIE Type-004
橘色頭髮、被賦予顯然可知就是機械之「外貌」作為「擴張人類的東西」。
被賦予了最強力量及自由。

海内 遼 KAIDAI RYO
CV：石川界人
追尋hIE逃亡事件、遠藤的同學。
世界可數的hIE行動管理雲端平台企業「MEMEFRAME公司」創業者一族的長男。有妹紫織。

村主 ケンゴ SUGURI KENGO
CV：山下大輝
與LACIA級hIE紅霞接觸、遠藤的同學。吾妻橋定食鋪《Sunflower》的兒子、有妹Olga。

遠藤 ユカ ENDO YUKA
CV：小野早稀
遠藤妹。小遠藤3年的14歲。由於是賣俏能手腦袋有點令人遺憾、卻是念著兄長的孩子。與LACIA邂逅、暗中在默特兒網路選拔登録。與Olga及紫織說來算朋友。
喜好肉。

海内 紫織 KAIDAI SHIORI
CV：佐武宇綺
海内妹。小1年的16歲。少年老成的冷漠性格。參加「MEMEFRAME公司」的派閥之爭、欲自遠藤底下取回LACIA似然。與遠藤妹及Olga說來算朋友。
喜好紅茶。

村主 オーリガ SUGURI OLGA
CV：若井友希
村主妹。小2年的15歳。有個來自俄國留學生Veronika做母親的混血。
金髮上帶著蜻蜓眼髪飾。
不斷惦記村主的不詳行動。

直播間如有毎週五24:55

官方網站：

STAFF
原作 長谷敏司（KADOKAWA）
原作挿絵 redjuice
監督 水島精二
系列構成 髙橋龍也、雑破業
人物設定 やぐちひろこ
美術監督 峯田佳実
色彩設計 林由稀
撮影監督 伊藤康行
編集 小島俊彦
音響監督 菊田浩巳
音響制作 楽音舎
音樂 Narasaki（Sadesper Record）、kz（livetune）
音樂制作 INCS toenter
動画制作 diomedéa
製作 BEATLESS製作委員会

PV

redjuice

勁鐘意呢類近末來既故事 我仲買左台版原作睇
不過見到製作公司⋯之後 fuck

催淚番？

diomedéa代表作:
聖劍使的禁咒詠唱
銃皇無盡的法夫納

仲要係同罪惡王冠同一人設
你真識玩

人類與AI 共存的故事

個作者 職業小說家黎 應該OK既 今次唔係大河內啦

diomedéa就真係糞糞地

再睇返個監製...穩既 希望唔爆死就好

簡單D講 當人機戀睇就得

可塑性記憶啲FD?

睇到間公司名 直接棄

為首op而睇

BEATLESS 第1話(新) 「Contract」

好正

等睇我的王既力量

E間野
2014年或以前既作品都好好睇

2015年開始崩壞

有少女編號 ok喎

線上

如果監督冇水島我真係會睇都唔睇

仲未有字幕組片源 食生肉算

單係女主好似楪祈
就已經可以追落去

ClariS

應該好睇 我估...

唔會有

唔係唔想追

但係製作係佢wo
diomedéa

我想起來了

呀～～～

個男主角冇L用架 淨係可以叫條女做野

第一集就斷手

藍色頭髮嘅inori

有冇得扑野

呢間野仲有迷家
真係唔知追唔追好

俾面redjuice所以會睇

好似真係有咁既功能 原作有講

條仔結局唔係死就係坐監

贊成

By the way, 感覺最正都係004 同005

想撿返部hIE

劇情好怪，夾硬嚟咁

04雨宮天

冷門野黎?

男主同佢兩個fd都有妹妹

癡撚線設定

連登幾乎無人識水島精二

連登幾乎無人會睇POST回覆
#18

咪就係得你一個識我先寫幾乎

BTW我睇完第一集覺得有水島都救唔起

想撿001多啲 一睇就知淫底

點解救唔起，作畫中上，人設靚，視覺設計靚，劇本無問題喎

通街執件唔知邊到嚟嘅機械人返屋企

第一集 完全唔知做乜鳩

剩係J女主都值得睇下嘅...雖然對劇情無乜信心

男主係同情心過盛嘅on9仔，所以劇情完全合理

當佢身邊嘅小米同華為一齊爆炸
然後一部有閪嘅iPhonex 同佢講執佢走就唔洗燒春袋
佢會點決定？

可能我要求高

你要求高，係你想男主一野執曬5部hIE 返屋企做後宮？

點會唔識
有睇鋼煉03 高達孖蛋都識水島啦

樂園追放

女主好撚正

有閪iPhonex

乜原來呢套監督係水島
之前睇第一集都冇留意

睇完第一集好中二feel

劇情、人設、公司、cv都無吸引力
因為首ed而睇
睇完第一集感想係，sip時間果陣可以睇下

Chobits都係咁啦

比我一定執左佢先 之後再執其他果ｄ

唔怪得咁熟口面
原來又係e間公司畫
d動作好冇feel,好似整堆effect順序放咁
主角性格煩膠係例牌,冇咩好講
但唔多吸引咁

東山好似好少配呢類型角色

劇情設定都on99

睇官網,全24話半年番

一簽約我已經諗,又係對戰type呀?

竟唔係一般輕改既12話

正呀喂 ，有24集

5條女睇足24集

屌 見到女主角仲以為係真涼黎

老老柒柒
皇冠第一集好好多

J足半年

冇bios呢

重未有得J 班 hIE

今集ED後有劇情
加埋OP畫面,男主兩個friend都有hIE執?

睇完第二集
笑出聲

半集係到行行行，成集重點得最尾紅霞出場

睇左兩集都唔知套野想點 無故事方向既

廿四集 頭幾集求L其講d背景 同日常

第二集作畫就崩崩地 d社好野 仲要崩多廿幾集

今集啲人群係有啲慘不忍睹

不過so far覺得還好。

OP好正 條腿

你留意下蕾西亞d樣 有d位係走走地樣

由頭崩到落尾 神作

成集我睇撚咗啲乜
係ed完先有少少嘢睇

用成集解釋咩叫analog hack

睇左陣原作,其實都有呢樣野,不過動畫已經飛劇情
唔飛既話用多半集黎講analog hack都得

頭3個chapter悶悶地,chapter 4開始先好睇(而家動畫做完chapter 2)

我都有睇原作 但係d社製作唔好期望咁大 原作表現 可能淨係表達到一半咁上下

第1集d戰鬥都咁冇feel

第一話d劇情怪怪地咁

神奇劇情
女主好J

係咪得女性hie

劇情真係唔多掂
唔係女主合我胃口真係唔撚睇

男主角好唔得

遲下係咪有幕

我的HIE呀

紅色個件好似某人家姐

等多幾話,呢套原作拎獎黎
^等既意思係你可以睇都唔洗睇住,過幾星期後再返黎睇下咩評價再決定都得,因為呢套一定會成個故事改哂,冇"後面先好睇但動畫冇做到"呢類情況

原作原來有拎獎 我買書睇完都唔知

戲情暫時ok
不過第一集時以為5號同1至4號係一齊
點知又好似唔係先攪到有啲唔明

佢一開始研究所爆炸 5隻高級HIE走哂出去研究所

動畫頭2集無提到

仲以為係有人派呢5 隻HIE 出黎攻擊研究所

男主同佢個妹真係極煩膠，雖然女主好正但劇情又唔知做乜鳩，已經想棄

原作拎獎都唔代表動畫做得好
不如話點解有好原作都節奏咁差
利申冇睇原作

真係唔知佢地係度做乜鳩

By the way, 我等緊004 出，點知001 出咗先

咪係條街到行緊catwalk

雖然知佢今識係解釋緊個analog hack
但係D劇情真係一路睇一路心諗做乜鳩

其實女主係咪當男主係工具人,咩都計劃好哂(包括被捉去邊)
頭段fan service個段,之後連埋後段劇情黎睇有D寒

一開始好似係打算當佢工具人 all planed

聽到個男豬把死人聲就覺鬼好撚煩

咁究竟係忠定奸

第二集女主既反應好奇怪

男豬有無屌過東山?
咁淫賤既機械人

最尾好似happy end黎既 台版拆撚左三卷 未出第三卷 我睇劇透既

係chobits嗰類定係膠憶嗰類

一定無膠憶咁撚廢

加上樣又衰

第三集個劇情好似跳得咁快
紅霞又話hIE 係實現主人意願
但佢又未有主人又走去同Lacia 打, 好亂

後面會會交代紅霞既故事架啦 不過我都睇唔透點解佢要搵蕾西亞打

巴打邊到有劇透睇

貼吧

高登Power of love 名句都算happy end

上網睇左少少劇透 今個月好似出第三卷小說

無睇原作, 但單講呢3集個節奏完全唔掂

普通,但唔覺有咩唔掂(包括節奏)
佢世界觀冇崩壞就代表staff知自己做緊咩
我睇K島留言有人話第2話模特兒件事仲有後續,不過係關於本身女主點解決定去做part time而唔hack左個主機取消報名

坦白講成套野敗筆係個男主同個妹身上，如果佢另外兩個fd做主角會好睇好多

男主好撚煩膠

台版小説有三集 2012出到2之後一直冇出 到而家有番動畫先想出埋最後一集

已經無期待佢出第3本 用動畫補結局算了

如果女主同其他姊妹機打到周圍爛晒都入男主數咪好唔掂 有排賠
同埋女主嗰批機應該唔係合法野黎
睇個款男主遲早變二號集 唔死都一身潺

個節奏我想飛住睇了

套野我長期2倍速睇

剛剛睇完，畫面 ok，
世界觀暫時都 OK ，
不過男主就非常唔 OK ，
似係想做到男主唔係單純熱血唔用腦，
但係女主再確認佢係咪願意去承擔法律責任後，
居然係命令開炮…

已經嚇呆左我，
無興趣再認真睇落去，
但求有野睇下，唔會崩到爆炸就算了。

東山比我感覺好黑

你係咪睇錯左邊套,呢套男主邊黎熱血

個男主廢到冇得再廢 淨係可以叫女主角幫佢做野

所以邊黎熱血,話覺得男主廢我都睇得出

點睇都係男主比東山扯線公仔咁舞

連女主角投懷送抱都係諗呢樣諗果樣 睇到炆炆地
後面做事好似會決斷D 我始終覺得搵錯人配 感覺更加廢

就係話可能佢想做到熱血少少，
點知出黎效果左係廢加無腦。

對呀 無錯 女主ALL PLANNED 好似相遇果刻已經計好

Between我一路有追住睇畫進度黎睇小說,動畫個劇情冇乜點變度,小說本身就係咁,搵邊間公司做都一樣,頂多作畫靚D咁
不過最大分別係小說(日版)一卷完,睇到咩位個覺得有問題/唔對路繼續睇到完應該明哂,動畫就一星期先做一集,我覺得對非動畫黨黎講唔儲好幾集先睇一次會好勸退(可惜呢套唔可以好似Netflix咁一野放成季),同埋我睇原作黨討論,以動畫改篇速度大概要去到第6集既先開始黎料(因為呢套24集半年番黎)

我都有睇小說都 動畫冇乜點CUT 做足24集 再CUT會做唔到24集咁長 一開波真係一堆日常同講背景

始終佢唔係人
要我屌個唔係人講真係要諗下

我又唔覺太廢既,至少同個條友對質果度,唔少片會係男主淨被打,呢套男主起碼夠彊拎部起碼幾千銀既PSVR/VIVE打9人

男主角掙扎左好耐最尾未又係鐘個頭埋去

應該話腦殘情況太嚴重，廢唔廢已經唔係重點。
人地準備炮擊叫你閃，跟住你企定定響到，
應該算係腦殘定係廢？唔識分。

講開部 PSVR/VIVE，點解男主行咁耐都未仆街，
個畫面好似完全見唔到外面既野，唔通又係 bug ?

女主個盾擋到架嘛,企後面最安全,行開D反而可能中招

睇到,佢一開始戴時有個鏡頭show佢睇到野,係螢幕藍D咁解

嗯？叫佢閃開唔係開盾之前既事？唔通我記錯左？

唔知睇緊乜

男主係單純弱智，唔係廢唔廢嘅問題，係我根本唔知佢想點
3集剩係識不斷loop hiE唔係物件，女主係我家人哩堆野，除此之外咩都無，空泛到我都唔知男主到底做緊咩

男主係唔係以為咁簡單就可以擁有溫馨家庭？

我應該都會

女主咁正男主要都掙扎
都唔係正常男人

男主個性格真係好趕客
有冇劇透講下之後男主性格會唔會冇咁廢

呢度真係笑咗

另外：004 幾時出

其實屌完hIE會唔會有手尾跟
hIE有冇生育能力
會唔會有咩法律責任

今集終於有返啲嘢睇
要好似紅霞下發癲先得架嘛

一野破解基友電腦passwords

紅霞聲優

紅霞個身一節一節， d 士兵咗都睇唔到佢係hIE ,

但紅霞幾正

個個都谷精上腦，仲會用對眼睇

紅霞

無更新？

Hie議員咁正仲要女王聲咁就爛佐

到底刀使崩啲定呢套崩啲

佢去地盤拎支鐵筆做乜

刀使啦,呢套D女近鏡時仲畫得靚既
不過兩套都俾作畫同演出拖累左劇情

遠鏡連人型都冇埋 起哂角

下集已經好似係總篇集 D社好野

一開始我都奇怪做咩多左支棍

呢點倒又唔同,佢晨早講左總集篇,所以估計係plan定(連下次總集都講埋,3月23號)
反正原作都唔多夠半年番
真係需要緊急總集篇果套應該係刀使

可能係無錢唔夠時間所以PLAN定一個總篇集
又有可能係再回顧一下掛 話哂都叫完左一章

唔夠時間可能既,當預個位休息下
但無錢應該唔會,喂總集編都要俾出糧叫D人整架

總集編都係搵人剪下片

睇完第5集都唔知睇左乜內容
應該係想講機械化世界嘅問題

點睇都係刀使崩d 睇完今集對比過

女主夠索
滿足到男主就夠

5部hiE用唔同方式睇下邊種同人類最夾

無睇過小說仲以為其他係一伙
原來5 部hiE會互片

動畫個句對白彈出黎勁格硬黎

小說都係咁

咁即係小說都幾劣下

論故事呢套係1月番最好既改篇作

*講緊原作
動畫版演出唔好呢D另計

故事幾好 但係個呈現手法

小說係咪得兩卷

日版1卷,台版3卷,不過第3卷未出

仲諗住有水島精二唔會差得去邊

分分鐘係掛名都唔奇

開頭所有嘢都好好, 但點解睇睇下會覺得有浸柒味...

下集終於出004 啦掛 ， 等咗好耐

但，好似個樣無想像中（第一集個陰影）咁正

真係睇左5集都仲係唔知做緊乜鳩
係咪我理解能力太差

一班由A.I.整出嚟嘅A.I.各自用唔同嘅方法討好人類

除左OP ED好聽之外我暫時搵唔到呢套野優點

呢套完全係吸引唔到人追下集

D 女

總集，屌。

咁佢地上星期講定既
當然真係唔洗點睇,雖然文字上有加左野

呢度直接有第6話預告

睇黎哂時間 佢D總編集 一睇就知趕唔上進度先整

其實幾難相信,因為Diomedea呢間野當年一季4開都唔洗總集,佢地呢季先單開反而出事?
唔好同我講佢地係有心整好唔求其先延期

套野好悶

唔知係咪因為睇左小說 台版兩卷
覺得個劇情好似冇講到拖得咁嚴重
但係好明顯因為想跟小說流程
結果個開頭開得好差 未睇過小說一開始真係會唔明佢講乜
同埋畫風真係

點解你地仲頂到，我開2倍速睇4集已經頂唔順棄左
依家每個禮拜入一入黎睇下新一集有咩評價，果然無棄錯

咪睇少我地呢啲頂到魔法戰爭嘅人

拎魔戰黎比就離譜左D wo
悶+演譯得麻麻啫,個故事本身唔係差,魔戰係從原作開始爛

呢套冇可能係魔法戰爭

睇左5集都唔知佢講乜, 跟住去左睇小說
發覺都係1999
劇情好亂
冇乜主題想講咁

渣ga
咁都頂唔到

Glasslip 我都頂到 呢套冇理由唔得

要唔要從評審既評價拎下讀呢套既感覺 (P1-P7都有)

我諗挑戰過迷家、big order呢套真係唔算咩
有女睇已經係大勝

魔法戰爭
"我記起了"
對魔唔知乜乜31小隊我都睇哂

依套仲差好遠

認真,呢套點都冇可能有果幾套公認爛片既地步,就算動畫演譯得唔好
唔通我又會因為自新同重啟咲良田開頭差又拎魔戰Glasslip黎比
呢D非輕小說係咁,尤其成日唔夠幾本就完既

唔識日文
靠google translate

節錄
1. 讓漂亮的女孩機器人的存在/行為本身昇華的故事也可以看作是SF小工具的出色表現。我認為這是一部作為娛樂入口的傑作，同時讓人們和事物之間的關係出現各種觀點和觀點
2. 一個雄心勃勃的工作，試圖從初中學生的角度捕捉超級高原人工智能的曙光和與人類共存的新世界。艱辛的思想和抒情巧妙地結合起來，讓世界充滿透明度

可能我睇wenku 所以翻譯既質素唔高，但係個劇情真係鳩鳩地
個主角既性格睇完都唔係好get到, 似想借主角講人性但係又講唔到啲乜重點出黎
睇晒主角既內心獨白都唔知佢諗乜嘢

因為中文版未出完，佢預定拆三本黎出但而家只係出左兩本

第五集就出總集
劇情仲要空洞到

係咪打算每5集一篇總篇

感覺好拖戲

劇情進展慢到嘔

今集雨宮天(個金髮hie)同黑長直既部份其實係動畫原創,原作淨係講兩個人見面後就跳過左
不過我覺得呢個部份做得比原作好

之後都好可能唔少部份都會比原作詳細

唔太吸引到人追 劇情唔知想點 如果唔係女主一早唔睇

劇情好唔好先唔講,有幾難明呀到底...

冇話唔明 覺得主角個fd 去做恐怖分子個到好怪姐

唔怕,反正後期去坐監架啦佢

巴打你睇哂小説?

頭兩卷+剩低部份未有中文只能睇劇透說明
呢套日版全1卷,台版拆左3卷(第3卷未出),好快睇得完

第6 集中間無再講果兩兄妹套野即無咁膠
有心機繼續睇落去

個黑髮阿妹唔做佢owner , 我做呀........

呢張好正..........

雨宮天下半身個外表係機械黎 上半身幾好丁都搞唔掂

唔撚係人設真係唔睇
下集標題

係咪都生唔到仔㗎啦
佢搵女owner互磨

1999

呢套嘢有兄妹又有機械女友
本子市場應該唔錯

純粹人機戀？

我覺得男主會中伏
當然最後東山係白都冇所謂

蕾西亞同男豬一齊沖涼

我已經差唔多放棄理解呢套野做緊乜鳩

無啦啦拍拍下戲俾人打
無啦啦主角個有錢仔Friend 又會黎左
不如無啦啦完左佢算啦

變成肉番仲好睇

班hIE 同男豬一齊沖涼

006

差啲咀埋，個妹阻住晒

其實你地有冇睇過ED後既劇情部份,每集都有

集集我OP ED都睇哂tim la
都改變唔到套野1999既事實wo

真係睇哂咁起碼知有錢仔Friend係有人放風俾佢先出現下化

男主開始知自己衰咸濕

邊到有熟肉？
睇開個個字幕組等極都未有

套野做成點 第4集已經冇睇

冇用，蕾西亞當初選佢就係因為知佢係on9青頭仔

同你個名一樣
1999
成程唔知做乜鳩
想睇男主快手屌左東山佢

又浪費人設

睇完第6集已經棄

收左錢

hello kitty直出都得?

小說都直出hello kitty,個作者幾大牌下當時問一問Sanrio就放行

ON9男主都知自己咩事
個FD提埋佢仲未識死
屌得都算
又未夠年齡唔屌得拿拿聲放手走人啦

唔係個個青春期男仔都咁有定力
比著你都未必想放手

好看得 雖然唔食得

仲有咁多人堅持到落去

因為我同男主一樣沉船

唔係為左睇劇情

渣ga咁都頂唔到
再1999既番都追過

慢慢捱喇
成24話?

我仲覺得ok
當7 8 年前jc果d咁睇

呢話都仲睇唔明的話就冇計了

有冇ching可以劇透結局

同問

係咪準備到佢啊哥接手做OWNER

其實兩部hiE 同機體號碼會點？
owner 會自動注銷？
唔係好明紫織個計劃

下集又總集篇?

正 又總篇集

會唔會到最後嘅劇情突然話蕾西亞唔係hIE

照計大陸應該有好多部同number

蕾西亞山寨大軍

原來24話
我仲以為劇情推得咁慢得12話

蕾西亞打緊個陣男主係都要加把口聊佢，但平時又唔拿拿聲上佢

我仲諗緊點收尾
原來仲有咁多集

不過最新呢集真係有大戰feel
沒有一個HIE是無辜

紅霞有新衫

終極紳士

西部牛仔呢套便服無咁sexy

但最後被004 一野打到好應棍

今場後半段幾好睇呀，

我相信呢套會愈黎愈高汁嘅

先要解決男主兩兄妹先

睇睇吓習慣咗又覺得冇咁垃圾
雖然又總集編,但依2,3集既戰鬥場面對diomedia嚟講算喺超班完成

其實唔理畫功
起碼個劇情有意思先
智能叛變

解決個妹先啦

阻撚著曬男豬同蕾西亞扑野

3P啦

收到風
個妹先係真女豬

同嬲男豬霸哂成個ed

宜家問好似遲咗啲
其實整走個hie嘅番號喺點解？如果整唔走嘅佢地喺可以點收番レイシア？

因為蕾西亞自己整咗個番號 點知印度又有個一樣番號嘅hie運緊過嚟 所以咪想整走佢

Off topic 一講：

有無人覺得 羅力威首新歌開頭個BGM, 同蕾西亞行catwalk 係同一個BGM

其實第八集個TYPE-04 唔係話 唔可以講俾其他人聽個大小姐做左Owner咩
點解轉個頭就有個阿叔知左 仲要個hie都在場話俾人聽

屌又總集篇
萬策盡？

間公司好似心知不妙 開播前已經一早定左到咁上下就總篇

Diomedea 你去wiki吓佢地做過啲咩動畫
不過講又咁講，以Diomedea嚟講，上集嘅戰鬥真喺超水準，某程度上都可以接受

近年黎講少女編號整得幾好

講起總集編提多樣野
第3個總集編5月4號,即係播多5集之後

イカ娘
問題兒童
腦內選項
惡魔的謎語
單蠢女孩

我都幾鍾意, 其他就艦娘唔計劇本都OK

腦內選項完全比人低估

好笑到痴根

依加作畫都叫還好 戰鬥畫面無期待

其實幾難理解,Diomedea曾經一季4套番都冇總集過一集(艦娘+"我記起啦!"+另外兩套唔記得果季),呢季做得呢套都要plan好總集
可能有心畫靚D瓜

係日本見到兩本設定集 心郁郁想買 redjuice d 畫好好j

呢套嘢有冇迷本

機械人都有本
屌舊鐵

中出金屬hIE

真係唔講得笑，pixiv真係有

啲同人本畫到好似真人咁，識流血

D HIE咁大波

人造物 整幾大都得啦

套野真係悶到瞓著

整個個真識食

套野探討D野其實幾有意思
但一解釋就好撚悶
我都係睇女算

垃圾台版出版社 動畫完都未出第3卷

機油黎

佢老豆都睇穿佢係咸濕仔

無陰公 出左新一集都冇人有野講

我只好講一句 首OP同ED好好聽

完

啲角色講啲野其實哲學味幾濃下
感覺係個作者對ai有好多想法
於是就寫個故事去講
但係寫個故仔非常唔有趣
完全唔知想點

諗唔到睇完呢集可以講乜
閱

又開始懷疑蕾西亞係唔係真係黑

然後動畫將唔有趣呢點昇華
做出神髓
D社有料到

套野剩係得總集篇多過人

齋睇作者既理念唔錯
但個故真係太1999
依家最鍾意係神谷個角色

男主幾時屌舊鐵

4月番都開始出 一半都未播

今集都表了白.........

應該下集屌架啦........

阿妹最好繼續被人捉走............

痴線 屌舊鐵

呢兩集睇到瞓咁濟
對白又多畫面又悶

要夠18 歲先有得屌

無得屌舊鐵

而家唔屌，遲啲就冇得屌㗎喇

個劇本垃圾,無計

朱sir連環圖

有冇人整咗gif

其實，呢套嘢最後會唔會變成
「全部嘢其實係老豆用嚟測試個仔...」

所以套野咪叫"Beat"-"less"

damn返個beat先啦

所有野都係女主角搞出黎

到底laysia混入人類有咩大作為?
咪就係搵個男人嫁咗, 做人妻

高智能到可以自行破壞個契約道具
仲可能第一時間察覺到成個系統嘅變動
lazya一定係大boss嚟

呢套真係搵錯公司改篇,我唔係話要神作,不過而家咁樣俾人屈做垃圾都幾唔抵

紅霞真係五個入面最正

節奏控制好差
睇左半季先知點解有呢5 部機既出現

男主冇得屌舊鐵住

未夠18歲
到佢夠18歲嗰時
都唔知仲有冇hIE
可能到時lecia已經俾人

遼阿妹把聲有啲難頂

好撚棒讀

好想比紅霞女女女

身材好，又姣又主動

最緊要 佢冇咁閪 至少睇落

屌直接跳去18歲果陣變做H動啦
唔好晒時間做垃圾劇情
想睇男主屌舊鐵呀

啪啪啪
啪啪啪
啪啪啪

腳都玩幾年

屌你老母唔係總集就係停播 你而家hea鳩我呀？

都冇得屌舊鐵
總集同停播都冇所謂啦

啱呀 都慣L左 好似播多集又總編集

呢套野真係屌都晒9氣

前傳漫畫好睇好多倍

咁多舊鐵都係紅霞最正, 但佢立哂FLAG 咁....

記住我就好
好難唔死喎
人妻蕾西亞都正

男主幾時屌鐵

下集又總編 正

吓，skip咗一集又總編
唔撚係掛

得紅霞會聆聽又窮又毒既四眼毒撚心聲
平時仲要同兩個二世祖做Frds
其他hie 痴晒去啲大企業嘅仔女度
幾反映現實

你咁講雷屎亞都係喎
大小姐身份痴埋毒撚男主度

男主老豆有權有勢有錢
HIE研究既NO.1

男主原來細個就已經鐘意鐵多過人

hardware已經喺極品 連內在都喺世界級

呢集節奏+內容高質返
紅霞

重未好清楚理解到佢啲內容
每集講既都明白，但串連一齊就唔明白
睇黎要去補小說

窮人只能夠

改變自己去遷就社會...........

小說好似未中文化晒?

一早有呢個質素,唔洗搞到咁啦
又總集真係痴線

應該上網有漢化呱，無既就自己睇日文lo

無

紅霞沉咗落水底，係唔係伏筆嚟
未死 重傷

死左

唔係一月新番黎咩做咩仲未完

做2季呀

成套野紅霞最有性格
點知最快便當

一開始睇人設蕾西亞最正
但睇落好快就最鐘意紅霞
冇其他4件咁重心機

男主真係好撚廢
日日掛住J舊鐵都唔做多d野

2季入面就快有1季都係總集篇黎

究竟佢做過啲咩

隔兩三集就總集編 比電視台罰錢罰死
仲有個op啲畫面都喺特效+舊畫面

佢根本一心只係想扑蕾西亞... ..........佢識做D咩呀............

又合集？棄番算

無錢唔好接啦痴撚線

呢套嘢就嚟變年番

睇返原來係d社整
15年四大名著之二（絕對雙刃同法夫納）既出品公司 唔怪之得

雷雷亞一聲令下可以毀滅人類社會

佢做左好多男主唔知既打

故事還好 要不是人設 同東山carry 真係搵鬼睇

唔撚知做緊咩
不如直接變埋賣肉番算啦

今集個累事呀好似變咗另一個人咁
一開始就問男主係唔係命令
同埋原來紅霞唔係俾班傭兵打死
俾人搶武器有冇復活機會

死左啦 紅霞

仲識變樣
舊鐵咁多種玩法

咁邊個搶佢把刀
搶嚟有咩用

Cosplay

監督入左廠

再見了 beatless 原本都唔算好崩 悶係悶d 留名崩結尾

各位觀眾 5集總集編
水島仲要病咗 一季總集編不是夢

從此爛尾

套野明明d囡囡唔錯
點解要咁做

13集棄左 但認真開始唔錯 勁鍾意lucia

佢已經係我每個禮拜追既動力
已經唔對劇情有期望

唉 好一首Op，好一個人物設定，但係比劇情搞死左

D社世界第一

Lacia真係boss
男主都係做豬, 2年後屌鐵啦
咁神通廣大, 我都揀做豬
明明可以同lacia/higgins有哲理性ge討論, 不過劇入面無一個咁ge人類角色

雷西亞唔係boss

哩套野有接近3成都係總集篇，想問下動畫史上有無任何一套多得過佢

god eater好似4集特番

不相伯仲，但哩套仲有3集機會可以出總集篇，我睇好beatless

今集女主好有boss feel

Good smile 2018ver. Lacia買硬

god eater個質量我都接受到
呢套整到咁樣但多總集成咁

睇佢下集點對戇鳩男主就知黑定白

一定唔係黑 講定比你聽都得

我最期待畫面出現了
好想睇男豬俾人撚

佢太攻心計了
紅霞先最正

到最尾未又係返返去⋯

有冇人係明講緊咩可以答我
一開始依5部「資料搬運用hIE」製造出嚟同走甩咗都係希金斯既計劃?目的就係比lacia出去同人類接觸+hack其它超高度ai?

因為希金斯被人類操控緊，放佢五個出去係類似 探子 噉？

姐係希金斯本身都想自由？

利申9up

講真睇咁耐剩係知lacia係到下很大的一盤棋
點解佢地要逃走?佢地被賦予既意義係邊個賦予比佢地?要實現佢地既意義既話點解會變咗5條友打嚟打去?(不過個女僕一直都食緊花生)
好似一開始咁 snowdrop攻擊男豬同lacia有咩意義?snowdrop每次出場都唔知係為咗啲乜
如果一開始佢地逃走係希金斯比lacia出去進化既計劃 點解其它個幾部要係咁阻止佢

究竟係我有問題要罰重睇一次 定係佢做得有問題

其實睇落似係

Lacia 好似五部入面唯一一部嘅超ai

另外四個應該係為咗生存落去先噉做

個人up部分:

人類主張捉翻嗰五部走咗嘅hlE

噉為咗捉佢哋，

一係就好似 Methode<（唔知串唔串得啱，總之就好快嗰隻）噉，主動加入幫手捉人。

噉一方面可以確保佢嘅行動係有法律嘅認受性保障(owner)，另一方面可以唔使即時收監

一係就好似紅霞噉，繼續反抗，結果被軍隊打死咗。

本身想以 喺人類嘅記憶中存在過 嘅方法嚟證明自己生存過，但係結果就係好多人忘卻咗佢，得翻佢個owner記得。

女僕hIE就似係搵到舊人類依個大水泡，暫時生存落去應該唔係問題。

Snowdrop 個人認為似係報復性，所以不停大規模攻擊啲伺服器。

其實佢哋都唔算互相打交

紅霞為咗証明自己，走去攻擊政府。男主硬膠，攞住lacia走去同佢打。

Snowdrop為咗報復，去咗打政府。男主又正義撚病發，又帶lacia去打佢。

男主個人主張hIE係有生命，唔想交lacia出去。結果為求生存嘅Methode要去打佢。

最後一部 so far都中立。

我覺得依個故事小説會好睇，動畫化難免會有啲悶+垃圾製作公司。

利申： 只睇打鬥，男主劇情主skip。諗住出曬先補番，之後再補小説

宜家就係唔知佢地係要保命定係實現佢地被賦予既意義
如果係為保命既話 一開始又點解要逃走

因為監躉想要自由，走咗佬又怕被人捉番？

應該係得lacia係有目的，其他都係保命

如果真係既話 個啲意義真係for中二病
lacia/希金斯既目的既動機係咩睇下佢到時會唔會講/點講...

Ching，唔好誤解呀，我只係睇過動畫，冇睇過小説。

我講嘅野好大機會係錯嫁，只係我個人睇法

知
其實套野真係有啲潛力 但宜家真係唔知做緊乜

水島做到入廠

本身制作公司係畫GC嗰間做，

但後期好似因爲故事劇情好難分開一集一集，所以棄咗

記得原著好似攞過獎，可惜可惜

deomedia個朵不嬲臭
水島就潛咗一排冇見過佢點知一出嚟就搞依件野出嚟
原著就好似冇攞過獎 只係有比人提名

封面好正

今日係咪終於有

買本黎擺都正

屌，男主咁撚無用
都可以有女嘴佢，仲有個妹
咩撚嘢世界嚟
佢仲要笑添

話時話，阿妹今集多咗好多鏡頭
差唔多個個鏡頭都有show對腳
仲打晒溫情牌

巴打，想問下乜嚟？

小說

想問下信和有冇得買？定係要上網訂？

好耐冇見咁癈既男主

其實套野想表達既野唔差
一開始以為又係automatic sweetheart 呢d老套野 但又撈左d智能叛變 同人既precept ion既野 如果睇小說可能會好d

上amazon啦

Eva個個廢定呢個廢

一炮秒咗

下集紅霞命髮色角出場

lacia講到明男主係parts, 男主沉船

蕾西亞原來一直跟住男主角

條死毒撚一早沉左啦
佢等緊成年可以屌舊鐵

睇完都唔知up乜

屌舊鐵

2年後好似d h game bad end咁, 男主掛住日日屌, 出面就世界滅亡

是咪完咗
想睇埋下半套中伏

有錢女係咪花生友
咁多集都無冇出過黎打

我懷疑佐佢咁多集真係唔好意思

今集有幾下打鬥畫面，相比起之前嗰啲好好多噉

睇完小說
講啲野抽象到我R曬頭

屌舊電

屌SIRI

套野真係幾複雜

睇最新一集
女主話成為超AI需要男豬究竟係哄男豬定點？
我仲未理解到女主係幾時開始有目的
我初頭以為女主係想係人類社會生存先搵男豬做owner
但睇落去又唔似
好似一開頭就plan好咁

講堅GA
上兩集咪已經講左佢由一開始就有目的去接近男主

咁蕾嘅能力其實高另外4個好多？
因為紅，梅，黃色個個俾我感覺係想係人類社會自由生存
但蕾直情係改變人類社會姿態

咁佢超高度ai, 另外果幾部無得比，唔計戰鬥力

睇黎先補小說係正解

遲唔緊要
畫工可唔可以提升返先

同感

係就請多啲外援，畫得好好睇睇吖。

間公司名臭到噉，做翻件好事吖，好嘛？

好撚失敗呢套野D制作

明明最近嘅故事開始有趣，但係啲畫面

出面世界大亂男主都係掛住諗同舊鐵去邊到玩

成集都唔知講緊乜 ...

最尾4集又推到9月

男豬下定決心俾女主擺佈
好似係

為左屌舊鐵可以去到幾盡

舊鐵咁正又東山聲

舊鐵同IAIA舊鐵傾野果到 真係唔多明up乜 大災難 講經咁講

我都係比人設 聲優 主題曲 呃左黎睇呢套野

唔係東山同雨宮天真係未必睇

一開始似GC先睇
結果一樣都係ON99

其實套野真係唔on9
不過講啲野好撚玄，可能唔岩做動畫

今集係講超高度AI唔可以連上網絡既原因，會引黎第二次大災害
而豬角就決定左用LACIA去設計個充滿希望既未來，而道具自動化所有野都交比LACIA話事

一開始唔係話希金斯計劃lacia出去既咩?點解宜家要破壞佢

我明佢個topic係想講啲好宏大既野 但我唔知係小說本身問題定動畫表達得差
搞到宜家變咗佢好似做緊啲好勁既野 但觀眾don't know doing what

無記錯既係下集先講點解要破壞希金斯

我都覺得唔on9 不過入面d野講經咁講 ...要用下腦

用腦都未必夠
動畫太1999
可能真係要補小說

量產型紅霞
我要3個

無追大概六集

唔知old news 咗未

邊有人會睇香港啲垃圾雜誌架

量產型紅霞

BOX 4 隻lacia 好正

男主肯屌舊鐵未
Lacia都俾你搞到紅都臉哂

明明幾好嘅故事
比製作公司搞彎曬
同我好好收個尾佢
落左咁撚多伏筆
隻女僕食完花生未
喺度行行企企
個Owner又唔知做乜9
日日睇Cctv
明明形容到佢咁把炮
操控家咁

睇到19集
雪返一個月
等8月頭先睇20
唔係嘅話到時又唔記得劇情

#台主

唔係9月？

點解等左咁耐佢啲作畫嘅質量都仲係好似冇乜點變過。。。

聽朝應該有23-24字幕

好正呀

好靚女

漏咗張

望到BD BOX4個封面搞到心痕好想買

但係好貴，而間製作公司都唔慌會有咩大改動

可惜可惜

呢幾日由第一集一口氣睇到結局
劇情整體黎講真係唔差，有值得深思既地方，係前半真係做得太趕客
同埋唔係好明，點解節奏咁慢都可以做到觀眾有種一頭霧水既感覺
等將來小說台版出埋第3集再睇一次先

小說仲有?

睇完

巴哈果邊有台仔問過出版社

即係故事仲繼續？

第三本好似係最後嗰本

一次過睇完最後4集, 如果畫面靚少少同可以唔駛等幾個月就好
本身個故事係好野.

最尾個4集鋪排好過之前
本身個故事好有深度，不過深到唔係好易明

最尾laci個形態到底係點？唔係幾明，個盒拎左去更新AASC,變返一個普通hie?